PCCW 斷線？

有無用家有呢個情況？

經常 所以前一排有Sales上門搵
話要換Modem
我屋企人話下星期先 今個星期都冇搵過我哋
換嚟換去都係華為 屌

hkbn都係, CHECK完又話無ERROR搵唔到問題
但一日斷3-5次, 直插上網線都係咁

sales自由上門？

Yes 有晒卡片 定唔知師傅嚟

上年全港斷網兩日，被發現佢哋嘅機樓用華為router出事，如果再繼續用咪再繼續會出事。不過其實HKBN個光纖網絡系統有問題先真

舊樓？唐樓嗰類樓？

舊型公屋 我轉咗網上行無耐

地下大堂無保安？
十幾廿年前就聽得多有sales上門，依家好多都無乜點聽過仲有咁做

有保安 有個大堂冇
可能跟人入

同房署或者保安公司投訴講吓，一陣有便衣狗亂入靜靜雞捉咗手足點算

原來係咁
咁如果玩開外國GAME邊間會好D?

近兩個月多咗好人用寬頻上網慢唔計，正路都係揀網上含

捉我都得嘅啫

回正題，網上含好似無少咗其他牌子modem，多數用華為，HKBN仲有機會見到nokia。不過我估華為以外賣少見少

所以盡量用VPN 係打緊機就用唔到

我諗緊申請多條中移動做back up， $48
200Mbps, 大家點睇

應該係斷光纖，LOS 個燈閃到宜家

屌 我都係 因為個肺炎打過去冇人聽電話

My HKT App 用chatroom 嘛
我叫左佢地聽日過嚟

試下熄咗部PON再開過得唔得
我部屎為試過著LOS
以為斷光纖
熄咗開過又得返

最近幾個月斷多左線

有冇人知係modem問題定係點?